# Estructura de proyecto web

_Estructura base para la creación de sistema web usando nodejs, express y myslq_

## Comenzando 🚀

Para iniciar el proyecto debes correr el comando **npm run dev** desde la consola ubicandose en la raiz del proyecto.

_En caso de error con nodemon volver a instalar esta dependecia usando el comando: _**npm i -D nodemon**
